連登言論導致慘劇發生，同暴力遊戲導致校園槍擊案係同樣既邏輯

唔知連登仔支唔支持全面禁售GTA或者所有同槍擊有關既遊戲？

D槍game以人類作為射擊對象，射中頭仲有分加，搞到d細路仔價值觀扭曲哂，視人命如草芥，係日常生活入面對開槍向人射擊個時完全麻木，根本係校園槍擊案既幕後黑手

連登言論係病徵，唔係病因

基督教先係主要原因

連登仔叫人喺現實中自殺
槍game叫人喺現實中殺人

唔差咗禁埋ANIME，毒撚好恰

潛意識入面合理化殺人

有冇原post嘅link, 冇追開唔知發生乜事

外國班SJW成日屌